對於呢場運動 法國人又提水啦

初初都有人整顏料彈上前線派 而家真係唔見有

火魔法都未燒到狗，要顏料掉中頭盔其實有啲難

我地又冇水戰龜

同步進行得唔得呢
始終有d人對火魔法有「道德潔癖」

有無教學
我試下

水魔法 又可以遠攻

【全民玩水】教你輕鬆做水魔法師

.